[突發] 又有一個人自爆Facebook

好撚柒

樓主自爆

屌你老母 好好玩咩
樓主post個個keith 唔係我黎

點解秒刪

嚇撚死我

好靚仔

樓主自插

嚇撚死，一打開見到自己 fb，
原來我 login 咗先係咁

屌好撚靚仔

冇Facebook

屌你老母放我出黎做乜鳩啊

你都係想我咁講姐

哇屌 又幾撚型

嚇到個心離一離

何超蓮流著倫敦的血

自爆ig
hi timothy

又有一個人自爆Instagram

Laughed